美股CLVR 關注區

好少人

Clever Leaves Holdings Inc.()成立於2018年，總部位於美國紐約州紐約市，為一家控股公司，透過旗下子公司跨國大麻公司Clever Leaves International Inc.營運。公司透過Cannabinoid和Non-Cannabinoid兩大部門營運。Cannabinoid部門從事公司大麻鹼產品的耕種、萃取、製造、商業化及分銷。Non-Cannabinoid部門從事制定、製造、行銷、銷售、經銷、其他商業化健康產品及保健營養品，不包括大麻鹼產品。公司在哥倫比亞、葡萄牙、德國、美國和加拿大擁有業務和投資

股價表現好似有d弱啵

炒股炒返熱門好d, sndl 同tlry 啦

好似有啲弱勢

等緊風起好快龍頭

睇落股值確實低, 有潛力
但唔知潛力潛到幾時

昵隻9蚊入過落埋地獄添

Tlry今朝48 諗下諗下 然後無放

俾d時間佢

今晚上13

今日開始有成交

已建倉年尾見

9蚊入左500股而家走都執一倍
巴打們睇幾多

how about CLVRW

50 up

都啱既，呢隻基本面唔錯，擺下實冇死

呢隻今日即買即投降，同所有大麻股一齊全線潰退

咁咪好
幫人加倉

NEW YORK, Feb. 17, 2021 (GLOBE NEWSWIRE) -- Clever Leaves Holdings Inc. (NASDAQ:CLVR, CLVRW))))) ("Clever Leaves" or the "Company"), a leading multi-national operator and licensed producer of pharmaceutical-grade cannabinoids, announced today it has been added to the Cannabis ETF (NYSE:THCX) ("THCX"), which trades on the New York Stock Exchange.

成為龍頭第一步

Sh!!!!!!!

13再入500

支持，Clvr要人

冇人講